
                      Me ha encantado, muy buena película. 
Te mantiene toda la película entretenido y pendiente a la trama, final inesperado y sorprendente. La recomiendo muchísimo, es genial
        
            